同左個魚翁一齊 佢會唔會對我專一？

中意左一個男仔
俾晒signal佢 佢有追我 但以我所知佢唔止追我一個
最後發生好多事 機緣巧合下我同個男仔一齊左
一齊左唔係好耐

題目: 佢會唔會對我專一?

回答: 唔會
原因: 好驚佢仲同其他女仔有野 我知佢同個女仔有間中whatsapp 我明示暗示過唔中意佢同個女仔太close 之後根據我既觀察 佢有刻意避開個女仔 但唔肯定有冇keep住whatsapp 同佢個心仲有冇嗰個女仔

回答: 會
原因: 佢對我好好 好緊張我 我病會請假陪我睇醫生 去左佢屋企佢明明想要 都冇要求要同我做

我諗唔明佢諗緊咩
唉

以為真係同左個漁夫一齊
我出番去先

其實係嗰個女仔成日whatsapp我講我男朋友
所以我先會亂咁諗同咁困擾😔

既然你誠心誠意咁問 咁我就認真答你

回答：會

因為佢以前係魚翁，但識左你之後轉左行做農夫，唔再出去蒲，日日留係耕你塊田。

女仔咪又係同時俾幾個人追

男仔同時追幾個根本好正常

時間會慢慢證明，如果你真心對佢，又真心覺得佢真心對你好就一定冇問題
我男朋友以前勁溝女，同我開始係地下情，本身都冇乜安全感。但佢叫我信佢，信左，咁就八年，剛剛訂婚 加油！

原來好想要不過唔搞你 係有得加分

多謝你嘅意見 希望我嘅結局可以同你一樣咁幸福🥺

唔會
因為漁夫之帽

你答會個幾行原因 高章少少既果仔都識玩

嗰一刻係有啲感動🥺

俾你咁講一講 我對佢嘅信心又減退

賣魚勝？

放長線釣大魚姐...

認真答你唔會,朋友係魚翁
只會玩完一條又一條
食完,玩完,拍埋片就走

結婚 結完可以分

淫翁